《黃屍豬閪政治潔癖》你地真係次次有槍都話係鬼係比人屈 你地同藍屍有咩分別

《黃屍豬閪政治潔癖》大家鬧有爆炸品、有槍係鬼/自編自導自演既時候，其實好多手足因為槍械被捕，例如小西灣槍械案、128灣仔槍械案、沙田廣源邨槍械案、大坑槍械案、好運中心氣槍、727元朗氣槍案、1012九龍塘氣槍案等等。 其中128灣仔槍械案義士寫咗封信，忙於捉鬼既你可以抽時間睇👇 當中128灣仔槍械案18歲蘇義士被捕至少2次（1220大埔開槍）。開槍案令黃屍豬閪割蓆鬧佢係鬼，還押至今至少150日。佢唔想我地當佢係鬼，可以寫信比David仔🙇‍♀👇 係你眼中「自編自導自演」既人的確有咁勇，勇過你唔代表係鬼。

我睇唔到,鬼嚟,咪撚扮手足,行撚開d啦

按照閣下邏輯 否定上述手足持有「武器」 就等於認為佢地係鬼?

咁你有證據咪得
問題其他無證據
甚至有當時人已經叫左大家唔好當佢係鬼
係咪真係要係單案未完之前要佢同大家講d槍真係我咁樣
真係無腦成咁？

「當時人叫咗大家唔好當佢係鬼」等於佢認晒所有搜出嚟嘅嘢都係佢擁有?? 唔係嘅話你又點排除到插贓嘅可能啊!??

你問到咁好明顯你無禁入條link到睇啦

我係針對緊某啲「專業認罪師」姐

即係你係針對我而唔係真正覺得佢係比人插贓

無咁大「專業認罪師」積極推波助瀾又邊得咁多公開confession啊

你係咪細細個撞親個腦
定你本身就係一個細路黎

人地已經寫埋信
你睇都唔睇就為駁而駁
咁既思想同藍屍狗有咩分別

「你地真係次次有槍都話係鬼係比人屈」
呢種標題就已經幫所有所謂軍火案嘅被捕手足認罪啦 有班「專業認罪師」先不斷浪漫化成件事 之後搞到有埋公開confession仲要不斷散播嚟滿足自己嘅心理需求

點為知「被屈」?
喺法律上一日未去到終審確定個conviction 被告都仲有可能係被屈
喺事實中除非被告喺無外在威迫下自願認罪 唔係嘅話不論法庭點判都唔可以否定佢被屈嘅可能

我幫佢認罪？
定你想幫佢地坐3分1
佢地認唔認不嬲都係佢地同律師傾成數有幾大
佢地成年人黎架啦唔係我三言兩語可以幫到佢認罪

仲有個topic係驚訝 你地真係次次有槍都話係鬼係比人屈
我無打少左個感嘆號
驚訝在點解次次都係咁
乜撚都話比人屈而唔去深入了解下每單新聞
當你了解完槍既新聞你就會明點解d槍會唔係狗賣
唔淨止係反送中既槍新聞 而係本土有槍犯案既新聞你地都要了解

pleading guilty同confession係兩樣嘢嚟架
如果有心想認坐少啲 咁就依家舉定手認晒啲嘢 早認隨時可以減多過1/3
但現實係佢地到依家都無打算認命即刻PG了事 即係佢地同律師都仲有心想去打甩
呢個時候鼓吹佢地出啲咁嘅文同confession有撚分別咩 罪成嘅話最好就由班「專業認罪師」去幫手坐啦

「鬼」唔係話被捕果個 而係背後操控案情果班狗啊

既然你咁肯定佢地會打咁入黎為駁我做咩
好似有少少矛盾喎ching

依加舉晒手認黎做咩
點解唔等到最後認
依加還押日日可以有人黎探
出面既人又可以入煙仔比佢
又唔洗返工
早認隨時減多過1/3係點得出黎

法庭就係留意到好多認罪嘅人貪on remand「舒服」過正式坐而等到最後果刻先認罪
所以上訴庭幾年前出咗指引 高院審嘅案要喺裁判法院預審階段已經認咗罪先可以扣足1/3刑期
轉交到高院先認就得返1/4而到正審第一日先認就得返1/5 如果喺調查階段已經主動認罪兼配合調查個官仲可以喺1/3之上再額外扣減刑期

總之無做過又或者搜證過程有明顯瑕疵就唔好貪果1/3而主動認罪 問清楚法律意見先好做呢啲決定

佢地連預審都未到咁點認
你真係鳩架wor
最尾嗰句又係9唔搭8
人地會同律師傾過諗過先會認/唔認

同一個話題講左咁多次唔悶咩
做五毛都勤力少少

禁入去條link睇啦

唔好掛住周圍幫人認罪 睇吓新聞啦 你好關心果單案前日第二次mention喇

btw 拎多過1/3扣減果啲case通常呢個時候已經認咗架喇 去到read out先認就無額外架啦

點樣幫人認罪
原來講兩句就可以幫人認罪
咁算唔算犯左法
我只係唔想手足辛辛苦苦做完野
你地講一兩句帶住個風向就抹走晒咋

你快d去睇下封信同我講嗰d新聞啦
唔係話無就無架
等睇最後會唔會認啦
到佢地開審嗰日我一定會推返上黎
仲有我係全部都關心架

同埋你可唔可以比d例子黎睇下扣多1/3

//The judge reduced the starting point by one-third on account of the guilty plea and gave a further discount of three months because the appellant had volunteered details of the robbery to the police.//
吳文南案個被告落口供時已經認罪 個官先扣1/3然後再就被告喺調查期間合作額外扣多3個月 類似嘅case喺各級法院都常有 咁當然但唔等於「我無嘢講」無用

btw 幫人認罪係講果啲 有理無理見到李桂華拎堆軍火出嚟噏乜春都照單全收 見其它人唔信堆嘢喺晒手足就周圍屌人 又最鍾意拎軍火案手足「證明」自己唔係鬼嘅文嚟瘋狂傳宣嘅人

你去睇晒以前同反送中既關於槍既新聞先啦
又唔睇又要唔信我都唔知點同你講落去

我淨係唔明點解買到咁多槍，一隻狗都無傷過？講到咁重火力，次次差佬都可以輕裝上陣拉人，我睇唔透

其實你係咪喺O記或者CIB做緊所以有內幕啊?
唔係嘅話 你點樣百份百肯定所有軍火案都無插贓嘅情況出現呢?唔會咁啱你單單都識當事人啊??

無
我係鬼

Agger
快啲一齊幫手足認罪

因為開完第一槍就會次次都用槍
子彈300粒700粒都唔會夠
而且手槍射程比盡你睇100米開完點走
仲有當你前線用完對家一定開實彈隔離其他人無槍既點算
開槍唔係你諗到咁簡單架

你留意啲型號，全部唔係美式就歐式，太唔make sense，黑市得到嘅通常係AK同黑星

證明你仲未了解晒

咁買黎做咩

即係未買夠呀
係咪咁撚蠢

有槍又唔用？
戇鳩

借問聲，何謂「幫手足認罪」？
連登唔係法庭，我哋又唔係被告，又唔係證人，更加唔係被告代表律師，可以點樣「幫人認罪」？
仲有另一個問題，假如真係手足認為要買槍武裝革命並付諸實行，可惜不幸事敗被捕。咁你又認唔認可買槍呢個行為？

自己爬文睇啦

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

可唔可以講吓下一步諗住點
認真問

我呢個post唔係討論緊個運動要點做架wor

其實唔難解釋
你了解下佢地d武器就知

又嘈乜9呀
你覺得有槍係英雄係你自已既事
同理
人地覺得黑警老屈係人地既事
你覺得個個被人拉既人英雄, 你應該出文宣幫佢做神, 唔係係到出文屌自已人
再者無論黑警老屈與否, 我地唔係應該屌黑警咩.
屌你成撚日為左D雞毛蒜皮既小事自已人嘈自已人. 都ON撚79

「幫手足認罪」係講緊 果啲做到個風氣令人公開自認案情嘅人啊
樓主轉載果兩篇文已經係好例子啦 喺咁嘅情況仲出嚟講咁多嘢攬上身係絕對無好處

另一樣就係 點解質疑班狗插贓都唔得?
班狗喺大庭廣眾九萬支鏡頭影住都夠膽插贓 點解可以肯定到佢地喺軍火案無咁做?
唔好講加多幾支槍咁誇啦 喺法律上就咁一支unloaded嘅槍同loaded嘅槍已經可以相差1/3刑期 如果只係搜獲槍或者子彈又可以相差接近一半刑期 你覺得班狗做手腳真係咁出奇?

仲有 動機亦係非常之影響呢啲案嘅量刑
過往案例 搜到loaded嘅槍兼證明到被告有非法意圖可以判足12年
但搜到unloaded嘅槍兼證明到無非法意圖(例如:單純私人珍藏)判社會服務令都有
所以俾狗咬中咗絕對唔應該再公開講咁多 外人更加無必施壓去確認佢地嘅背景同動機

btw 只要可以達到目的 用乜嘢手段都唔應該有同路人割蓆

軍火案被捕嘅人全部都喺赤柱還押緊，根本上唔到連登，點樣可以「做到風氣令人公開自認案情」？「令人公開自認案情」中嘅「人」你係指點個？

我冇話質疑班狗插贓有問題，但應該係case by case咁睇，逐單案講返個疑點喺邊、點解你覺得嗰單案係插贜，先可以令你個質疑更有說服力。但如果每次有軍火案一來你就不分青紅皂白淨係話係插贜又唔比論證，我覺得咁樣唔可取，反而令你個argument減輕說服力。

另外就係，軍火案係黑警重點打擊對象。我有好多被捕朋友都話有情報科人員聯絡過佢問佢哋有冇炸彈案/軍火案嘅情報提供以換取減案/金錢。人哋三萬人每日十個鐘重點針對軍火手足，真係唔好覺得比狗咬中係件好出奇嘅事。

你覺得小事唔代表入面受緊比你地當係鬼係比人屈既手足覺得係小事
人地做完咁多野仲要比你地講佢咩都無做過
嗰種感受你明咩

咁請問果兩篇文又點嚟嘅?
同埋 確認到佢地嘅身份同動機背景 對佢地本人有乜好處??

好多人提出過唔同嘅論點啦 例如拘捕時間, 搜獲嘅武器同方式
大把地方有人討論過點解覺得係有問題 或者咁講啦 點解你會先入為主接納晒狗所講嘅案情呢? 平時做開裁判官??

完全唔覺得被捕係出奇
根本武器嘅來源好有可能就係由狗鋪排出嚟
最重要係 大家主要唔係質疑被捕人嘅身份 而係質疑班狗公開嘅案情啊 唔知幾時開始狗講乜就要信晒佢地講乜??

咁你應該出文宣幫佢地封神
未定罪既就屌9黑警老屈
定左罪既就係邪惡既法西斯主義對正義既革命義士又一次無理既指控. 革命無罪.
點樣講都正面過屌自已人唔重視手足成果啦
加下個個都係到互相討論意見, 仲有邊個正視手足做既野, 佢有無俾人屈打成招都無人講. 咁對手足又公平咩

真心
無重視過手足做既野我真係唔會當嗰d係所謂既自己人
原來依加連登既人真係淨係會信連登主流既訊息
完全唔會去另外搵資料了解下嗰d主流既野係咪真
然後就當自己真係對嗰樣有大量認知

呢個post我已經叫過好多次去了解下槍既新聞
了解完再返黎
完全真係無人去睇

有槍
之後呢？

孫中山當年做過d乜

對手有核武
咁點呀
軍備競賽到走私高達呀？

美國咁危險唔係因為警察有槍
而係民眾有槍

民間有槍本身就會帶來極不穩定因素
你以為只係威脅到惡勢力
其實會傷害到自己人
依家啲鄉黑只可以攞刀斬人
你諗吓到時點
仲有有樣野叫moral injure
我覺得啲年輕人已經好可憐我唔想佢哋要背負咁嘅傷害

你買到又點
對方有錢有公權力只會在加強武力

你睇吓中美洲越南
如果民間有準軍事組織
無論係撐政府定係反政府
傷亡嘅都只係最冇保護嘅平民

如果你仲係手足嘅話我會勸你三思
如果你已經覺得其他人係豬閪唔需要聽人講
放棄運動自我矯正嘅能力
咁唔好話人哋割你係你割人地

到時咪真真正正攬炒囉
唔係無自由毋寧死咩
乜又係講架咋

攬炒係絕地求生非求死
連最基本保護自己平民百姓嘅意識都冇
一味只係諗住惡過黑警
呢啲係真正冇執政意志既人

key word 智勇
你鐘意就諗下

唔鍾意就唔好怪其他人

當你去到無辦法既時候
對家想同你攬炒
你仲有咩辦法
講到底咪又係怕死

仲有喎你講既係核武
用係香港完全係一個天馬行空既想法黎

到呢家搜到幾十枝槍成千粒彈但得大埔開1槍

爬完呢個post 再返黎

你又知手足想點打場官司?
連最後可以甩身既機會都冇埋
我地認左然後叫手足安心上路?
咁丫叉果單你有冇認到?

我地認左就=佢認罪呢個係咩邏輯
咁你地係咪要割晒其他人

好撚煩呀你呢啲人，全香港幾百萬人乜都有人講，咁撚介意人地點講就番屋企訓覺啦

可以同返你自己講

你有權繼續鳩up, 呢個post除左引戰我諗唔到可以有咩結果。

拉

個logic 係軍備競賽冇得玩
民間一有槍械
只會比警察部門更加多藉口去加錢買軍備
到時香港庫房唔止比而家嘅大陸政府cap水
全球軍火商非常開心

香港抗爭同其他地區武力對抗軍政府唔同
香港係sell軟實力
國際金融利益
香港身為國際城市係好多國家首都嘅借鏡
原來一個國際城市可以比中共搞成咁
唔好將香港比其他人覺得係好似中東或者其他戰場咁就係亂同埋慘
全世界如果一當香港係嗰啲衝突地區
佢哋就唔會再理香港
正如冇人理過嗰啲衝突地區家破人亡夷為平地生靈塗碳
因為嗰啲係落後地方根本大國係唔會理
香港抗爭係因為任何一個國際都會都可以比中共搞成咁

我仲當你係手足
欣賞你唔甘心想為香港做啲嘢

但認真講句民間及警察武力升級
死好多平民百姓
而家死咗咁多年青人其實大家都好傷
唔想再見到抗爭者要攞槍上前俾人射殺
你諗一諗個畫面已經頂唔順
就算你想為港犧牲你攞住支槍上去比盡你一粒彈都唔落地全中target 之後呢
你個心口變蜂巢
全香港人都會好悲憤絕望

國際棋局上香港民間有槍只會在國際游說上帶來負面影響

而家連美國都要驚北韓同中共嘅核武
世界強國都要智取
香港人要有耐性
唔好自亂陣腳
要打希望牌要打長期戰

用黎證明大家對本土槍既無知

你講既野上年6月我已經講過
問題係依加人地理閪你
呢條我相信應該係最後一條路
呢一年入面大家有d咩未做過

真心關心而家諗緊槍魔法嘅手足
希望你哋可以再諗清楚啲其實想達到啲咩效果
唔希望你哋因為絕望咁狗急跳牆就覺得咁樣做係必須

拉丁美洲去到軍政府好猖狂持槍喺民間蝦蝦霸霸見人就殺見女就姦
期間都有defensive 的民間持槍

但其實民間就算有持槍保護自己d婦孺
其實實力都係極度懸殊
軍政府繼續殺人左10幾年

希望你哋安好

算啦唔信既點講都唔會信，據我所知得一兩單係老屈，其他真係手足

咪係呀

睇你地信唔信姐總係有人付出更多咁解，唔通整炸彈又打卡？

即使美國犯罪份子有槍，每年因為槍擊案而死嘅人最多都係幾千人。但當一個好似中共咁嘅暴政上台，死幾千萬人係等閒之事。你只係睇到因為駁火而傷亡嘅平民，但你又有冇睇過比政府壟斷武力之後比專制機器折磨嘅人？

講到最後，你嘅諗法咪又係「我哋唔夠佢打，政府想點咪點囉，反抗只會有傷亡咋！」嘅順民。你係唔會明白咩叫「不自由 毋寧死」

咪戇鳩啦，而家係比班狗單方面壟斷武力佢哋先咁猖狂咋。你諗吓如果手足有槍，佢哋地面扑細路嗰時樓上射槍冷槍落去，佢哋仲敢猖狂咩？

打長期戰？長期鳩嗌「可恥」係咪？

1. 你真係覺得會搵到槍嘅手足會弱智到睇幾篇連登嘅post就會自我招認？ 你當人弱智？仲有啊，比狗上門拉得嘅話身份動機佢哋一早掌握哂啦，諗住連登喺呢方面有影響力？當自己老幾啊？

2. 我而家唔係同你specificly講邊單case，而係我見到好多軍火新聞好多人第一時間反應係「又老屈」而又唔理據。乜原來咁樣就代表信哂班狗講乜？

一聽就知你無受過槍械訓練
俾你啲人持槍
香港人真係死得仲快

受過槍械訓練的人
最重要一點係心理質素夠冷靜
細佬同警察企埋一齊
你真係以為電影咁
喺天台遠距離用狙擊手加滅聲器一槍K.O.
仲要離開幢樓唔會俾人捉到
仲可以repeat再做喎 你點樣分布啲槍同埋槍手啊
點樣預知邊度警察濫捕啊
點樣預知警察濫捕又搵到天台你哋喺香港咁狹窄嘅空間粒子彈曉轉彎淨係中個警察

第一槍之後呢
依家警察就渣點38
一有警察俾人槍殺就全部裝備升級用A R15
比點38 射同俾AR15 射中差幾遠
你知唔知

我直接啲講啦
手足你而家心理狀態唔ok
影響左你可以諗嘅範圍
同埋諗唔到長遠射完第一槍之後之後個局勢會點發展

唔好戀戰街頭啦
個終極敵人唔係警察啊係中共啊
花啲時間威脅大佬唔好理啲嘍羅啦
有其他更低成本但更有效嘅方法去攪鳩啲黑警㗎

真心手足
你咁樣落去
好驚你做傻事害到自己害到人
要d時間沉澱下
有心有火有怒火去操體能負重跑快d
聽得出你都好唔甘心呀
但仲有好多方向可以努力㗎

你錯誤解讀

你錯誤解讀嘅原因係因為你而家上晒腦冷靜唔到諗唔到其他人諗緊乜嘢

不如咁講啦你想香港死幾多人啊

你唔好同我抛書包，我槍械知識一定多過你。車臣人用borz都可以打到有坦克嘅俄軍一仆一碌，你冇決心做乜都冇用

講真咁多次有槍但完全無人用？